[文宣組請入]唔可以俾濕鳩黑警抹殺烈士遺志

好心痛
孕育自己成長嘅城市竟然變到如此黑暗
當第三位烈士出現嘅時候
自詡執法者嘅comdom仔為政治目的隱瞞真相
連一個死者嘅遺志都要隱瞞
人性可在？
喺呢個咁嘅時代各位巴絲請好好發揮網絡嘅力量
將往生者嘅訊息傳至每一個角落

Push

pish

轉載

... pish

小弟不才
呢方面真係幫唔到手

推

推...

希望大家可以諗定方向
1.如長輩圖 政府謀殺年青一代
2.大眾 再一次激起民憤 呼七一上街

籲

真係屌你老母 死黑警

希望大家可以幫手推

push

push 清算仆街政府同黑警

push。

屌好撚嬲

你地班警察真係一d良知都無
仆佢個街
係咪返工返到忽撚左呀

屌

黑警tvb

遮晒現場留底嘅痕跡係慣常做法，唔係今次特殊。
唔需要太過敏感。

利申：識人做某種行業成日都去影呢啲現場

真相

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

PISH

唔想辜負烈士嘅遺志只有呢幾日煲大件事佢
等多啲人出嚟
黑警咁搞就係驚好似上次咁有二百萬人行出嚟
今次唔可以行完就算

既然舊政府的靈魂已死，就建立新政府的靈魂吧。

遮住係正常
但係同公眾講因感情問題而自殺？
我屌你老母個臭閪呀死黑警
上嚟諗住洗底？
含撚喇

推
唔想有人抹黑烈士

黑警

屌佢老母，維穩維撚到冇咗人性

屌你班狗咁都講得出，基本人性都無係度敏維穩機器

有朋友住樓上話警封咗嗰層，驚到

冷靜冷靜，我只係回應緊遮現場環境呢個做法，對於「感情問題」呢個警方講法，因為冇任何實質證據，所以現階段未有辦法肯定或者否定。
（不過有晒遺言都話係感情問題其實好可疑，可惜就算現場有記者問，班警都係唔可能講真話，就咁）

我知而家大家仲係好shock同好辛苦，擔心你地情緒，如果真係覺得失控記得搵人幫手，閂左電腦出去跑個圈都好，千祈唔好一時衝動做傻事。

推到文宣做野

寫晒遺言都可以話係感情問題，警察係咪無腦架？
同埋同解要用黑膠袋遮住？

腦同良知都無
唔好俾更多人影相

黑警班垃圾

變撚到好似支那咁要河蟹了

推比全世界知

[突發] 聽晚有追悼會

psih

心痛

因感情問題自殺呀黑警話
睇左新聞未呀屌你
仲幫口

我單講遮字件事，冇講其他。
既然你回我，都提多句，攰就閂左電腦去行兩步飲啖水，照顧好自己情緒。